覺得越棧點解咗奇怪唔執笠？原來...

有冇法國哩間野不論經濟差定好時都冇咩人流
服務又差 野食難食 但都唔執笠？

今日google一下 原來2018年已賣咗比中資
民生電商